別高興 別以為叫始祖

萬歲千歲都會依你意願來營造
下一世 別理誰叫高祖
別要賭 天命最高

得閑聽返又幾好聽

日日都聽

你個名

Link 呢